仲有冇人記得RoadShow?

當年手機冇野禁會睇

得個嘈字

睇官恩娜only

巴哈甜睡寧

記得細過果陣好想搭有裝電視的巴士
點知都唔係播電視節目而係播roadshow

我好鐘意聽mp3電話鈴聲排行榜
雖然首首都差唔撚多

黎黎去去就係保健產品同D紅都唔撚紅既歌星

細個好鐘意睇咩m channel
大個左一定坐靜音位

啱啱開始冇乜廣告，成日播歌，仲記得有戀愛大過天，風箏與風，明愛暗戀補習社

記得見過有電影廣告賣
個陣係賣緊哈利波特死神聖物1
而家啲巴士好似無哂Road Show睇

最記得佢有個節目係介紹d game

考試面試見客演講決策 你同我每日都會面對 咁係呢啲咁重要既時刻 究竟我地點樣可以保持冷靜 迎接每一個難關呢

車車

點解而家巴士會冇晒roadshow咁好
最撚怕，又嘈又冇野睇

粵語歌曲排行榜
如果而家有呢個節目都幾好

當年一邊搭巴士一路睇呢個 MV
睇到硬咗

佢生不逢時

mirror error造星嗰班完全可以食住roadshow黎宣傳

你面家睇緊嘅係
你面家睇緊嘅係
你面家睇緊嘅係
你面家睇緊嘅係
Roadshow
Roadshow
Roadshow
Roadshow

大波rainbow 去左邊